{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047706",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더키즈풀빌라 (22년 신축 독채풀빌라)"
    },
    "text": "ザ·キッズプールビラは22年11月に客室をリニューアルしました。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、きれいで良い施設を備えたタロットホテル&リゾートザ·キッズがおすすめだと思います。 広い空間と良いインテリア、清潔な客室でお子様が楽しく遊べるペンションです。 立地も良く、休息を希望する家族におすすめです。 施設がきれいでベッドも楽で子供たちともよく合うそうです。 ただし、トイレが一つだけなので不便かもしれませんし、温水プールを利用するためには追加料金が発生することがあります。 虫が多少不便かもしれませんが、夏は仕方がないと思われます。 周りのアメニティは車で8~分ほど離れているので、あらかじめ用意しておいた方がいいですよ。 全般的にいい宿だという評価を受けました。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、電気グリルは20,000ウォンの費用が発生します。 メゾネットタイプの一軒家の客室では客室禁煙政策が施行され、プール(温水/ぬるま湯)も利用できます。 室内にはぬるま湯プールがあり、これは1泊70,000ウォンを払わなければ使用できません。 また屋外プールもご利用いただけます。 利用期間は2023年までで、利用時間は10:00~18:00です。 ご利用は無料です。 駐車も可能で、キッズピックアップサービスも提供しています。 スーパーピックアップも可能で、近くのシーシーマートやチョウンマートで購入した後、お申し込みください。 ペンションの利用案内を見ると、客室の追加人数は1人当たり30,000ウォンで、12ヶ月未満の子供は無料です。 粉ミルクポットのレンタルも可能で、コロナ禍により調味料はご用意しておりませんので、個人で持参してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラは22年11月に客室をリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラはきれいで良い施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラはどのようなペンションですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラは広い空間と良いインテリア、清潔な客室でお子様が楽しく遊べるペンションです。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラの立地はどうですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラの立地は良く、休息を希望する家族におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラの客室はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラの客室はきれいでベッドも楽で子供たちともよく合うと評価されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラには何か不便な点はありますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラにはトイレが一つしかないため、不便かもしれません。また、温水プールを利用するためには追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラの周りにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラの周りのアメニティは車で8~分ほど離れているため、あらかじめ用意しておいた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラはバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラでは個別バーベキューを楽しむことができます。電気グリルの利用には20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラのメゾネットタイプの一軒家の客室では客室禁煙政策が施行されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラのプールは利用できますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラの室内にはぬるま湯プールがあり、利用するには1泊70,000ウォンの料金が必要です。また、屋外プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラのプールは無料ですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラのプールは利用期間は2023年までで、利用時間は10:00~18:00で、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラではキッズピックアップサービスがありますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラではキッズピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラではスーパーピックアップも可能ですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラではスーパーピックアップも可能です。近くのシーシーマートやチョウンマートで購入した後、お申し込みください。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラの追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラの追加人数料金は1人当たり30,000ウォンです。12ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラでは粉ミルクポットのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラでは粉ミルクポットのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ・キッズプールビラでは調味料は提供されていますか？",
            "answer": "ザ・キッズプールビラではコロナ禍により調味料はご用意しておりませんので、個人で持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 937
    }
}